比特幣撚點睇引以為傲既所謂貨幣可以兩日跌2成?

揸住同數量貨幣,琴日可以買10碗雲吞麵
今日得返8碗,呢D係貨幣?

樓主幾年前買唔到嬲到宜家

老鼠藥黎

依家特價比佢入又要嘈

另類GME姐

好似一間屋咁
本身10間房,兩日之後得返8間房
呢D都叫屋?

大戶高位收割好正常啫...上次調整到3000~4000建倉嘅，升左成十幾倍喎...

冇人用bitcoin黎做貨幣交易
玩bitcoin既人係用usdt做交易

咁bitcoin做乜?
HOLD到2046?

雲吞麵都買唔到

Transaction fee 可以食到5碗 btc唔係用黎做低端交易

資產增值囉
個撚個一萬幾千果陣已經揸左粒啦
你唔係冇返粒係手啊？

跌完兩成之後仲賺緊300%

tesla上年買得2碗麵
今日買到20碗麵呢

你點計算Bitcoin 內在價值

第一日睇btc?

咁美股叫咩

算吧啦
真係炒btc 嘅邊會認為佢係貨幣

係有班唔係炒又多多理論嘅離地撚
先成日話係未來貨幣 無監管 Love & Peace

比特幣就係 online game 嘅限量兵器

兵器冇錯係限量
至慘 online game 可以有無限種呢

巴打講得好

幣圈日幣

BTC 特色之一

金價都會有上落